一個外國小朋友敵過千個連登仔

依個小朋友叫 Matan Even

自從上年NBA事件，之後一直有講香港警暴
已經講佐139條片，一個小朋友頂幾多Twitter，Gab都唔肯上的冷氣戰士

另外佢有係共雪會場撚鳩共雪

唔知幾時有人有膽去ASUS/GOG會場撚狗班奶共公司?
唔講現實撚，有幾多人有去佢地公司專業加把聲屌９佢，而家GOG單野搞到咁大，有無人去幫手做外宣？

GOG

ASUS

依位小朋友的
Twitter

Youtube

另外人地細細個就公正地講有關美國大選的問題

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

本日推薦，得四個無理由都唔做
Gphone

外國人撐香港

健仔女朋友接受採訪

#Save12

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

F

P

屌

Weak

pish

Push

補返個小朋友第139條片先

有關香港人的線上音樂會明天上線啦

#19Dec #HongKongWatch #香港監察
#StandWithHK #SAVE12HKYOUTHS
Music Rally 線上音樂集會 ——「榮光香港 國際同行」
日期 : 12月19 日（六）
時間 : 22:00（9am EST 2pm GMT）
主辦：鄭敬基 Joe Tay
協辦：「香港監察」
備註 : 當日會有多位外國議員及留亡海外港人透過視像發言
Source :

第一波唔係食店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】爆買日
日期 : 12月19-23日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

【🎄聖誕課金週🎄】美食週

日期 : 12月24-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

#24Dec #九龍 #和你報佳音
《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：晚上
地點：九龍區
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。
Source :

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

佢以前啲片都可以留言多謝吓佢
唔知幾時開始關閉埋留言
但佢都繼續岀片撐香港

香港榮譽市民

編野搞下搞下好長，有幾多人會碌到落底

Youtube關佐
Twitter無

人地日日出片

推

搞演唱會？

未去到日日，但一定多過大部份連登仔
好撚Sad

其實都唔好只係講連登仔，大部份香港人都唔肯去Twitter,Gab幫手都係事實

頂盡都係得1萬Tweet
住係香港的反而唔係出盡力

如果你問個音樂會
我唔太清楚
Hong Kong Watch搞，到時咪上去睇下咩黎

香港人

必成大器

有時真係唔明點解外國人仲有心過香港人
個個人都要返工架啦
鍵戰有唔係負出好大代價

真係怕咪唔講超越某紅線，雖然我唔建議人自我限制言論自由

啱啱睇完 個小朋友好痴線

勁有恆心

係好痴線
之前講美國大選已經比班左膠屌
因為人地公正講個情況

push

佢都要小心 外國班友又係咩都做得出

所以話放棄無撚用做返豬個班香港人真係垃圾黎

見到有成績果時就會出返黎

有follow開佢好叻仔

推推推 唔好停

有無做埋Ｔｗｉｔｔｅｒ，Ｇａｂ

真

CLS佢youtube!
自動播全部片熄adblock掛機

小白鼠先生？

推多d 人follow 佢

淨係輸比連仔

he was born to stand up against the ccp. the chosen one

yeah listen music to support hong kong ar

佢Keep佐成年

勁

推，睇標題已經知道係佢

咁之前
一個環保少女
都敵過眾多香港抗爭者

真
香港人掛住返工

呢啲咪真係人中之龍
你估連登仔班垃圾咩

Done

哦

up

pushh

Who?

Push 我條條片都睇晒

係
連登仔不嬲垃圾

真正外國勢力

睇過佢d片，佢係長期都有follow香港同有研究，推

推 , 多啲人 follow

唔係

PUSh

撞推推推

推呀屌你老母！

咁係咩＃001?

慚愧

Join 一分鐘都唔做正衰仔

佢真係有毅力過大部份「黃絲」

有follow 開佢twitter
佢真心好有心

人地係用緊自己童年，去幫一班遠在千里既人發聲

日日係度放負單單打打果班人問下自己做緊咩先啦
twitter 從來都要人

oush

依個小朋友起碼要有十萬follow同訂閱啦

過萬都有

Agger

Pish

推 手足一齊加油

個小朋友有youtube
有家快啲subscribe

Push
Follow 咗佢大半年

留名 推

推定

Pushhhhh

p

密密做
話比世界知香港人未放棄

佢好勸力
連登仔呢？

呢個細路真係trump trump 繼任人咁款